西灣河魚蛋佬真係黃到痴線！！

呢間店真係由細食到大
3蚊一串腸
6蚊一串魚蛋
啲汁仲要勁好食
好多時見你後生少少就會請你食魚蛋
啱啱去完遊行返黎見到佢寫住全數捐比星火
從來都無幫其他黃店宣傳過
但係呢個真係唔幫佢宣傳唔得
最後 12.9 大三罷
聽日六點見
五大訴求 缺一不可

推

推 堅好食

幫推

仲要個汁杰返

呢間好食！
想問下除咗魚蛋佬太安樓仲有冇其他嘢係食得？

個汁真係畫龍點睛
辣得嚟唔傷喉嚨
又香 加埋啲魚蛋腸仔咬落去啲口感
呢個就係我差唔多日日都食呢間既原因

最衰佢個汁差左，早幾年仲正

點解之前聽過話佢藍係咪借刀

斜對面柏林熱狗，行前少少重有來來
姐妹美食不了依家個呀叔日日戴黑口罩都唔知博咩明明之前成日鬧學生

巴打 太安樓入面我淨係見到魚蛋佬係有香港人幫襯果個貼紙 其他好似無點覺表態過
不過平時都會食吓金蛋
金蛋個老細都係世界級好人
不過就無過問佢立場
有待知情人士補充

呢間好撚黃 成日經過幫襯佢都以為我係學生想請我食魚蛋
講到口水都乾先信我已經grad左

講真 話佢藍又係一句 話佢黃又係一句
你好難靠人地講就知 自己判斷啦
我自己去親都聽到
個事頭婆對住收音機鬧班green objects
如果想佢哋證明既話 過幾日可以問佢哋攞捐比星火既收據證明一次基本上就得了

push

tui

Push

個汁真係一絕

聽講其實係藍蛋

仲係到！
好細個食

比成杯滿我

藍轉黃幫唔幫襯先？！！

tg好多行動文宣
其實已經宣傳左好耐
而家抗爭仲跟連登好容易miss

D 汁太辣

而家淨係一串串了
但係絲打你要嘅人情味依然喺度

由細食到大

唔算啦

我個人覺得辣得嚟恰到好處

近幾個月好返

文興記 ，黃金雞，居酒屋

好耐無去過泰安樓了
以前有檔推車仔豪仔粥
最近兩次都見唔到 好想食返

痴撚線，聽日一定爆多人

想知石磨腸粉係真黃定扮

有無地址？罰下佢都好

應該真，幫襯過
佢地響舖頭播黃歌
有d我都未聽過

之前都聽到佢播榮光既
但係呢排冇乜點聽過
而且有冇話捐比星火 612嗰啲
啲員工都幾有禮貌 食物質素都唔差
可以試食囉 但係無必要爆食
魚蛋佬唔同喇
可以安心爆食 唔洗客氣 唔洗留手

真 姐姐上星期都唔肯收錢 話要話學生食
解釋左我唔係學生都嗝收

我都係細個食到依家

後面部電視仲播cctvb 新聞台喎

以前呀叔個汁甜d冇咁辣，不過宜家都好食

學生嘅話除非有需要千祈唔好認自己係學生呀
我認完係學生佢就唔收我錢，我係咁俾返佢都唔收
之後一定要好好報答佢串魚蛋，好感激佢

唔知地址喎
大概講個位比你聽
太安樓往太古方向
中間果條隧道嘅出口
長期有人排果間就係
認住個香港人幫襯貼紙就啱

呢間鋪頭2014年直情送魚蛋落去中環俾啲留守者食，你話佢黃定係藍

S

係藍 已戒食
我好掛住啲雞扒 巴打有無好食嘅雞扒介紹下

唉，好多黃店都仲播緊cctvb ....
btw ，上次投訴完一間黃店用支付寶，第二日就撤回咗 haha

魚蛋佬對面間熱狗都係深黃
可以睇佢ig

真，睇佢facebook就知佢唔妥班狗

如果魚蛋佬問你係咪學生
記得話唔係
唔好比機會佢請你食

黃到發光
今年grad 去買冇問我係咪學生，可能生得老

未搬個時成日去食
最重要係真係好好食

姐妹美食上次放完催淚彈之後轉個頭就繼續開鋪，就算唔講黃藍，只講呢一單嘢都唔應該再幫襯佢啦

唔係我嚟

車仔麵係黃架

去到幾次就會問架喇
可能因為巴打個樣睇落成熟啫

阿伯友睇檔個陣係最正

黃店就應該支持
下次食完魚蛋 再食個熱狗都好

油站個邊向大街行就會見到 有文宣架

見過有friend調番轉
中學嗰時，佢九月行過舊書店都冇人sell佢買書

呢間啲汁勁正

有無咩證據 係聽過佢講定點
可唔可以詳細少少
事關我成日食 如果係藍就會罷食

一有大日子就播國光
播到成條行都聽到喎

不過我有聽聞之後個仔馬上搬左兩箱水出黎

點解來來係黃嘅？
想知
冇見過佢貼文宣

有罷工

呢間好正 以為成日食
個汁無得輸

可以睇吓佢facebook，雖然冇貼過文宣，不過咁耐以嚟出嘅post其實都睇得出係黃

話魚蛋佬藍既真係可以直接當五毛
老細兩母子真係黃到痴撚線

屌 琴日想懲罰佢 佢問我係咪大學生 我答左係先知中伏佢唔肯收我錢

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

由細食到大 返屋企前買幾串當斬料

唔會特登幫襯，但好難想像藍到發黑既姐妹會變黃

藍?

好想食

真係勁好
我去食佢問我係咪學生 我話唔係做緊嘢啦
佢死都唔信 係咁問我係咪真㗎 到俾錢嗰刻都仲問緊
我買好多 最後整係收我30蚊

大家真係要多多去幫襯
撇除佢係黃到金，仲要真係好好食，由細食到大

早排戴口罩經過魚蛋佬
老闆娘係咁嗌 埋黎埋黎 請你食魚蛋
好撚好人

好撚好食 西灣河之寶

真

黃到仆街呀
btw唔該晒巴打補圖

屌你老母太過份喇！
一定要大大力懲罰佢
食撚曬佢d魚蛋 等佢渌魚蛋都渌到手軟
俾錢唔要佢找錢整亂佢盤數先得

有日排緊魚蛋佬 收音機播緊新聞
個嬸嬸口up up我以為係藍 鬧示威者搞亂曬
點知原來係鬧黑警
個下有少少嚇親

大家罰還罰，俾錢記住直接俾佢
放上架嘅話會俾人屌

人地台灣人未必跟得足 但成日有支持學生
行動唔多見 口有支持都ok
利申：一星期7日都係太安樓開飯

老闆娘黃到金 上次去佢聽緊收音機
係咁屌林鄭

介唔介意講係西灣河咩位置

姐妹係藍扮/轉黃 唔會特登食 但都唔會排

由細食到大 好撚正

屌示威後生仔 西灣河連儂牆其實有貼藍黃店list
佢榜上有名

我係天水圍JJ 之前有個住西灣河嘅fd同我講呢間啲魚蛋好好食 我為咗串魚蛋特登搭車去西灣河食 食完再返天水圍但已經唔記得好唔好食 搵日再挑戰下

今日先食完文興記

比個地址嚟啦
唔係點去懲罰佢

Pushhhhh

仲有同興堂涼茶鋪啊 個叔叔都好黃㗎 成日見佢好靜

但個老闆娘唔收我錢～
好SAD:/

上次去食佢問我是咪學生
我即刻答唔係
佢話真係唔係？
個樣仲好堅持咁想請我食
之後我九秒九塞錢俾佢
想請我食魚蛋？
無可能

因為太安樓好難講地址架四通八達
你行哂就知架啦
唔係好大

有冇人知廚房佬黃定藍?

食過墨西哥熱狗

天仁茗茶條街再行入少少

係外圍圍住行一圈就搵到

係天仁個條街，近太古嗰邊

由細食到大，搬過左就冇食。個汁絕對一流。重有一個重點阿叔點汁個動作。

住長沙灣 唔熟

魚蛋佬真係黃到發光

唔幫

藍扮黃

幾好食

金大仙好少黃店

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

之前去食 個姨姨問我係咪學生想唔收我錢
我話我已經做緊野 佢都係咁問我 驚死我呃佢咁

太安樓有一間近門口嘅潮式粉麵係黃 上次八號風球橫風橫雨 聲援義士之後去食 個老闆一見到我地咁樣就送嘢飲同埋收平我地

拉
低調

推呀～～～～

上次我同啲frd買左十幾蚊野食 之後佢問我係咪學生 我答佢係 佢就即刻塞張$10紙俾我話請我地食 我當然冇收到喇 但係佢真係好有心 希望大家嚟到西灣河食野都幫襯下佢 真心好食 私心推介牛丸同齋 利申：西灣河街坊

上次佢問我系咪學生，之後就請我食😭😭😭下次我放低錢跑

太安樓其實得4間真黄
魚蛋佬
來來小吃-珍珠奶茶, 糖水
齊拍林熱狗
以上3間係同一行
潮米-日式蛋包飯,粥品, 腸粉

其他一律唔幫襯

FC?

油站嗰條街第二個入口第一間舖

廚房佬一號區選果陣有痴附近2區黃候選人poster
所以我間中都有幫襯下

Btw林記都係黃 魚蛋佬fc

收工去一定買唔到魷魚

真心好食 食左好多年 風雨不改

呢間藍架

笑左

點解黃?

文興記都係黃

Tui

[black][/black]

千期唔好
放低錢係架上面會俾佢怒屌，此其一
第二，見你p 牌手足唔屌你，但上連登唔好打5p字
「係」，唔係「系」

文興記黃
有次打風咪好多人去東區法院聲援
有侍應請學生食野

有派過涼茶

多d懲罰下

推 上次去食老闆唔肯收我地錢

魚蛋佬堅正 成日去食串牛柏葉

留名

今晚去冇哂魷魚食

佢老豆做嗰陣簡直係人間美食

欣賞！

好多年無見過叔叔

去太安樓記住
鴻記雞蛋仔藍到黑
蛋記聽講都係藍

堅正 , psuh

down 和你 eat or 黃藍飲食 or Neoguide laa!!!

平時都排到咁長，之後會排成點

個招牌藍囉
請學生食魚蛋 貼區選東區黃色候選人地圖 成日喺連儂牆睇文宣 呢啲我全部親眼見過

上次去食牛丸唔小心話自己係學生 老闆話請我食 食完襯佢唔為意即刻塞返錢俾佢 九秒九跑走 佢隔住塊玻璃想追都追我唔到

Ps 大家可以直接擺錢落佢個錢兜度 咁就唔驚老闆嬲 又可以懲罰佢

由細食到大
連唔住呢區嘅同學朋友都推介佢地嚟食
個個試完都話冇介紹錯
知佢黃到發光就更加要大大力懲罰

之前影落但冇特別吹奏
見到呢到竟然有人話佢藍
我就真係忍唔撚住要補圖

親身見到好多人話唔駛找
亦都見到佢請好多學生食

有需要嘅學生唔駛怕醜
但想懲罰嘅就唔好中伏話自己係學生啦

牛丸必食！

太安樓 油站隔離
即太古方向對住太康樓嗰邊
再唔係圍住太安樓外面行一個圈會搵到

想問下超級無敵車仔麵？

無舖名？

sor自膠

岩岩食完俾埋圖你

唔好意思都要講句
老豆做嗰陣好食啲

順帶一提 隔離間好細嘅五金(?)鋪都有貼候選人地圖
黃色經濟圈唔止食店呀

帶個黑口罩開直播就想扮黃

中學有時會買幾串返學校當一餐lunch

牛柏葉

老闆同鄉音阿姐都好黃好好人

佢既醬全香港第一

冇記錯曜嚐（來來隔離嗰間）好似都係黃，可以睇吓佢facebook🤔

魚肉豬腸油麵 屌打全區車仔麵

個沖真係好好食 😋 喺第二度食唔番
佢老豆做嗰時 真係最好食 個汁又杰又香

佢嬸嬸有時會鬧到喊咖
之前同佢傾計 佢識好多野 睇好多新聞
佢話佢真係好心痛啲學生 以後就喊左出黎
佢地真係黃到金咖要多啲懲罰佢

要大力支持黃色經濟圈

仆街搞到我好撚想食
有機會我就去會一會佢

金蛋啲嘢食又係正

有次見到阿嬸屌到眼濕濕

Same

同你一樣

太安樓2間雞蛋仔都係藍
要食雞蛋仔既, 行過少少食星河
又或者去筲箕灣食低調高手

藍
車仔麵食林記啦, 林記係黃

金蛋係藍

同意係咁同佢講grad咗㗎先肯收錢
仲要話我請你食都咁難

好耐之前我有聽過好似係來來老闆娘個細佬黎
唔肯定有冇記錯

由老豆做開始食 真係同以前冇得比
但都照食

最近一次去食見到佢有黐光復香港時代革命啲貼紙喺鋪度 唔肯定係咪想扮黃

檔炸野藍撚到咁都仲咁多人排
定係俾個阿嬸黑口罩厄左

好撚好食

中大同理大係因為打陣地同埋手足去兩大
救人先比狗咬左咁多人

做依D行動前最好同人組隊 單拖一定比人打

所以黎明要確保手足安全

第一 唔好陣地 要快閃

第二 唔好單拖 要組隊

細細個就食佢

係咪啊伯含腸果檔？ 佢啲汁真係前無古人後無來者咁那正

良心老板

Push!!!

魚蛋佬真人好撚man

笑咗
香港人真係好癡線

齋＋汁#

魚蛋佬真係黃到發金

呢間係已經唔洗再認證 金到無得再金 前日去食條友仲準備左一大袋陪審團登記表派比食客
食左十幾年都係無得輸 in魚蛋佬we trust

林記都話黃笑撚到我

東區咁多支那人開既食市，扮黃就大撚把生意
好似柴灣果間黑警雞蛋仔都會仲有人幫親
扮黃有幾難

牛雜間店黃定藍

想問呀叔係過左身定退休

姐妹美食藍到仆街，佢地未有運動前已經戴緊口罩，不是因為黃而戴口罩，佢地長期播cctvb 新聞台

金蛋好藍wo，之前有師兄聽過佢鬧示威者

Punish

食齋先正，索哂啲汁

死都唔肯收我錢我愛魚蛋佬

啲老嘅係藍到黑 但個仔就黃到金 幾次出面馬路打緊阿仔都會買箱水放鋪頭或者攞出去 仲會企喺出面睇有咩要幫手
食左咁多年都知炸野係兩家人 炸嗰邊因爲萬年油我不嬲都唔食 隔離生菜魚肉就會食 不過依家係老豆企我就唔買 個仔企都會支持吓

廚房佬1號係黃，本人問過魚蛋佬老闆，其實如果你有機會去太安樓買魚蛋佬魚蛋，你可以直接問老闆，佢應該會講邊幾間係黃

Push 區選嗰日見佢有文宣 即刻整返支五花茶

真 初初伯伯睇檔最好食
三蚊一串魚蛋 次次都食齋食魷魚腸仔嗰啲
食佢幾十蚊都覺抵到爛
依家無咁好食 不過都唔差

唔止，林記車仔麵，廚房佬1號都係黃
利申：之前問過魚蛋佬老闆，佢講呢兩間都係黃
其實想知太安樓邊間店係黃或藍，可以問魚蛋佬老闆，佢應該會回答你

太安樓除左魚蛋佬仲有檔賣魚蛋燒賣係低調黃，我諗可能因為怕麻煩唔想表態可以自己留意下

老細好鍾意請人食野，成日問人係咪學生😆😆

聽人講係藍，但未fc

來來依家係咪變左台灣野 叫做x嚐

12.9 大三罷
大人肯罷工 細路使乜衝
罷工tg: hkonstrike

又話核彈都唔割？
大家一齊反省下

林記？

金蛋藍到仆街

樓主戒食藍蛋未

呢檔野老闆係高登仔黎，荃灣個檔開個時有係高登開post

俾佢請過我食魚蛋、

之後調低$20走人

係阿

堅持每日一黃店

我零晨經過間仆街鵝姐係度洗竹簽
好撚仆街

地址呢

哩間？

嗰間藍到傻
咪食

太安樓

呀伯去左邊？ 好掛住佢Fing水果下手勢

yes

係藍就即刻戒

搵人制止佢啦
唔扣成本全數捐根本係自爆
大家同為手足唔可以鼓吹
要做黃店, 點都要有錢(至少成本)落到袋先啱數

佢捐一日姐，大家之後繼續去買咪拉上補下到囉

佢鐘意捐晒成個月都得添架，但捐一日咪量力而為囉

魚蛋佬果然冇令我失望
十幾年都冇加價 又好食 仲要咁黃
不愧我由細到大都幫襯你

呢間真係好食 由好多年前伯伯做嗰陣食起
但我唔係住西灣河 有時突登去佢又冇開好鬼sad

唔食囉以後

呢間啲魚蛋係幾正

佢生意真係唔憂做見過唔只一次有人塞50 100比老闆娘之後跑走

十幾年無加又誇啲
記得7 8年前腸仔3蚊2串 魷魚6蚊串

好掛住hip hop 伯

果時5蚊柏葉 好正

有冇地址 唔係去開西灣河真係唔知 邊到黎？

最溫馨係支簽反轉吉魚蛋

同問

林記黃對面文興記都黃

同老闆傾過計, 真黃, 一手fc過

太安樓無咩黃店 真係戒左一排無去

魚蛋佬 個仔接手之後無咁抵食 以前3定4蚊2條腸
不過佢個仔條女係幾靚

早兩年都見過佢一兩次，而家多數係凌少同佢阿媽

轉左好多個啦

真 比佢請過 幫推

錢碼細. 去馬支持.....

推！！！中學果時成日食佢個牛栢葉同齋🤩🤩🤩啲沙嗲汁真係好食到clsㅠㅠㅠㅠ

你不如話10年前老麥一個餐先20蚊

我成日幫襯 佢認得我
問我係唔係學生 我話唔係 佢都照請我 話見我有掛個良知牌喺書包
佢真係超好人

姐妹藍到仆街 14年個老坑係咁屌後生仔
雖然佢地對街坊冇乜野 仲幾好人
有得揀就食魚蛋佬先啦 我西灣河成廿年 淨係見過姐妹檔炸野換過一次油

太安樓除左熱狗同魚蛋仲有無黃店
好多間都無咩表過態

次次都食3蚊齋卜 索晒啲汁好正
不過自從搬走西灣河就冇乜機會食

屌！岩岩7點半諗住去買，條隊長到排到去油站口！有幾十人排緊！

魚蛋佬實時排隊情況街坊表示食完魚蛋唔該順手去懲罰埋其他小店

Btw,想問魚蛋佬有無post 過入數？ 上佢fb ig都見唔到

黃金雞 幾好食

金蛋係藍。
基本上成間大安樓除咗魚蛋佬、熱狗、來來同石磨外、其他都係藍。尤其是姊妹同雞蛋仔嗰2間，藍到發黑。

想食串魚蛋多左咁多人排隊

6月已經黃就唔需要呢d啦...

尋晚食完今日再食

所以有好嘢真係唔好上連登吹奏

冇留意有冇入數紙
但有罷工有文宣
西灣河街坊一定見過
有啲嘢我都明好難fc
不過佢真係黃到痴線

dllm

太安樓黃色共榮圈

太安樓黃色事業